點解無人提出用航拍機？

唔會直接製造physical衝突 又可以紀錄真相

push

Push

Anything that helps

琴晚有唔洗你講
問題係唔知架機係邊個

Then why not more

有得唸架 前題一時三刻學生邊有錢整部航拍機翻黎

唔建議用航拍/無人機

1. 香港島高樓密集 RC訊號接收會好差 好多干擾
2. 如果係 DJI, 起飛前需要熄數據而且確保之後唔會有機會比佢連得返，因為啲 flight record 會自動 sync去佢哋server, 警察搜證易過借火
3. 如果萬一收唔到 GPS，DJI 有個叫 Attitude mode 主要係俾你室內用
飛出街嘅話因為無咗GPS 矯正 架機會勁飄
你唔能夠確保架機唔會失蹤/ 跌落嚟整唔到人

如果喺香港島 夜晚只係靠目視飛行係非常危險 因為一嚟干擾大 圖傳未必穩定 會起格/斷 斷咗之後萬一連唔返 trigger咗自動返航 喺收唔到GPS嘅情況下將會好危險

I see
Thank you very much

同埋DJI 無人機都有分用RC 定係 WIFI
WIFI 顧名思義就係用WiFI由你部手機/ 遙控連去部機到
飛得唔高 亦都唔遠 一陣就已經斷圖傳/ 失控
而RC 飛得高 理想來回距離亦都可以去到 3 - 5 公里
續航亦都有幾乎半個鐘
但問題係有冇人肯冒呢個險
喺野餐位飛Drone地理限制已經九死一生
因為維港兩岸係禁飛區